番工坐墊推介

下個禮拜一開始番新工 想買坐墊番公司坐 你地用開咩 有無好野推薦大家？

利申：係office成日坐到屎忽痛

可能做2日就比人炒呢？
過左3個月先啦

買完屋企坐/下份工坐都得